[727 反三黑遊行] 先此聲明，嚴重警告

先此聲明，嚴重警告：

邊個泛民議員同左膠當日阻前線做嘢，一律當白衫人處理。
唔好話我地唔提你地

和理非係要backup勇武，唔係阻人，割席呀屌

不割蓆，信任前線唔係傻仔